連登好似新出左個回覆評分功能

好事定壞事？

樓豬負7

樓主負8